開門見山 留言講下我對你的印像

我都mon左體育台幾年了 對各會員都略知一二

我只留過幾次言

on9仔一個

連登唔需要你呢啲人

跟左2次500

冇人識你呀

賭仔收皮啦

點睇會然世界情色王

撚得好

賭神

還我血汗錢

你食屎啦on9仔

笑乜撚野

撚有撚人 你都on99

多謝

連登最出名係我

還你老尾

兩場都冇跟

兩場靠自己贏錢

喂

我

屌你老母

呀

我